[發現] newegg 買料係唔係最抵屌？

1700x 可以低至hkd 23xx

b350板六百有找

定係我做左水魚？

無保喎 you sure?

ram 都好扺，香港d舖唔入物有所值貨

wd gold 10TB $3200